驗完口水未有結果 但係唔舒服 會唔會睇醫生食藥？

如題

本身想驗埋先睇醫生

但係等好耐未有結果

喉嚨一直又乾又痛......好辛苦

之前睇間仆街診所，500 蚊得樽無藥

所以本來諗住驗完先再睇下點.....

而家好似話係化驗嗰邊爆煲有排你等，同埋你嗰500似係比人劏咗，只係包個test？睇多次醫生問吓lo

去AE

搞到一直未返工

我都唔知點解喉嚨痛咁耐

已經痛左兩星期